其實睇動漫有咩咁唔見得光

因為我地有elon-chan

老鳳認同

邊個黎 咁似鬼刀

好正

thx elon